[出售] HKDSE相關書籍/香港中文大學指定教科書/其他書籍

有意者請留TG

HKDSE相關書籍
Hong Kong Joint-Us Press Limited HKDSE related past papers suggested solution
== $144 全套（以下五本書加埋）==
$40 中國語文 (31 Years) (DSE+CE+AL)
ISBN 9789881959447
$40 English Language (23 Years) (DSE+CE+AL)
ISBN 9789881959454
$40 Mathematics (33 Years) (DSE+CE+AL)
ISBN 9789881959423
$30 Physics (31 Years) (DSE+CE+AL)
ISBN 9789881959492
$30 Biology (29 Years) (DSE+CE+AL)
ISBN 9789881972934

物理系列
== $400 全套（以下八本書加埋）+ 附送
(a) Choice of Physics - Force & Motion 同埋
(b) Physics (31 Years) (DSE+CE+AL) ==
$100 Mastering NSS Physics Book 1 Heat + Solution
ISBN 9627548618 + ISBN 9627548669
$100 Mastering NSS Physics Book 2 Mechanics + Solution
ISBN 9627548626 + ISBN 9627548677
$100 Mastering NSS Physics Book 3 Wave + Solution
ISBN 9627548634 + ISBN 9627548685
$100 Mastering NSS Physics Book 4 Electricity & Magnetism + Solution
ISBN 9627548642 + ISBN 9627548693

$20 Choice of Physics - Force & Motion
ISBN 9789881861719

中文系列
== $60 全套（以下六本書加埋）+ 附送YY Lam系列三本書籍 ==
$20 中文活用技巧：妙語生花
ISBN 9789620719608
$10 傅佩榮譯解大學中庸
ISBN 9787506044486
$10 于丹《論語》心得
ISBN 9787101053982
$10 中華經典藏書：孟子
ISBN 9787101113655
$10 中華經典精粹解讀：論語
ISBN 9787101078121
$10 中國文化對談錄
ISBN 9789620410345

YY Lam系列
$10 文言詞釋集
$10 中外例子集成
$10 古今例子集成

或者tg我

香港中文大學指定教科書系列
$100 Menschen Kursbuch A1.1 mit DVD-Rom + Arbeitsbuch A1.1 mit Audio-CD [GERM1000 Textbook + Workbook]
ISBN 9783193019011 + ISBN 9783193119018
$100 ¡Nos vemos! Libro del alumno + Cuaderno de ejercicios [SPAN1000 Textbook + Workbook]
ISBN 9788484436515 + ISBN 9788484436522

$20 (中大人只需畀車馬費) 與自然對話 第二版 [UGFN1000 Textbook]
ISBN 9789881666017
$20 (中大人只需畀車馬費) 與人文對話 第三版 [UGFH1000 Textbook]
ISBN 9789881666024

全套幾錢 有無圖

咩全套先

執屋？

UGFH 係咪最新版
如果係嘅 我想要

連登唔歡迎狗(包括垃圾中大狗)

清下櫃咁囉

我唔知而家用到第幾版喎

推

古今例子集成

我當年無用過乜濟

Retake果年兩本野各背左5個例子入去考作文

cls

我想問本fn書係咪冇中文版

係，fn書無分中文版定英文版

已賣fn/fh書

want ugfn fh🙌

賣咗啦

Solution

joint us 都夠膽賣40
邊一年既版又唔講，人地年年出新

sor唔記得加埋出版年份，因為我諗住大家可以用ISBN搵
大家有需要嘅我可以賣平啲
同埋如果大家唔清楚出版年份可以經ISBN搵書又或者喺#5睇圖

買咗本書help pish

Phy have?

Yes

Mastering out 幾成新？？？

Phy

七成，好多都無做過
不過已經有人預留咗
你睇下有冇其他書啱你

hi, 我有E&M + sol
8成新，只係有少少鉛筆圈左d MC題號
要既話揾我